任天堂我屌你老母 正一垃圾公司

特登開反任post釣你出嚟
玩完tlou2未啫，快啲上水啦

隔離post見到，應該仲J緊隻game

唔知佢睇到屌大山婆個陣咩反應

開緊AC刷分唔得閒

可能打緊丁

點解有幾個會員係咁上黎吹好隻game
係唔係收sony錢上黎做打手

可能做game舖入左成箱蟹貨
咪不停上網吹奏想搵傻西接

眾人皆醉

屌
又可能係

明明某d公司出既game唔夠1，2個月就做discount;

明明某d公司出既game唔夠一年就送比你;

明明某d人一路重覆中計⋯⋯

醒未？進化未？

二手跌到$1xx先叫我
4舊水我入戲院睇幾套戲仲好

3.6分仆街打手死全家

上水未 係咪對住abby J到虛脫

邊個偷偷留下1個負評

做乜作賤自己

偷偷上水又無法反駁
只能偷偷留下負皮
因為佢自己都玩到好撚噁心

一舊水我買野食好過睇猩猩做愛
仲要玩到一肚火, 不了